---
layout: "overview"
title: "Erkundungsauto"
date: 2019-12-17T18:51:08+01:00
legacy_id:
- categories/1704
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1704 --> 
Dieses Auto hat vorne eine Sensorleiste um die Gegend zu erkunden. 2 Farbsensoren 1 Ultraschallabstandssensor 1 Fotowiderstand und einen Reedkontakt